「突發」 機場犬開始做野

頭先禁區放工太急所以冇影太多但起碼有幾車人 好明顯班狗已經開始佈防 各位手足聽日1:00見！！！

佢地夠膽咪搞機場
入我地就入硬 大家入去坐都搞
全世界都望撚住

係咪要機場開埋片，係就快